連登創辦人「望遠」 (Profile ID 3) 等，提供平台給暴徒進行暴力襲擊事件

某網絡安全人員對連登的研究及指控:
引用原文:
經過連日來的觀察所得，連登是一個一連串暴力和破壞事件的指揮及聯絡中心，他們會在連登上頒佈指令，提供現場實況給暴徒參考，及在資源上的調配。

他們會在連登裏公佈 Telegram「用完即棄」的谷 (Group) 方便計對特定的行動上的聯絡和指揮。但是，不是所以暴徒都知道有這個安排。他們建議所有暴徒在 Telegram 谷內隱藏電話號碼和其資料，所以有甚麼人參與那些谷，他們是不清楚的。

暴徒組織嚴謹，有攻擊小隊、偵察小隊、物資供應小隊、集會大隊等，當中也不乏戲子呢！

所以，連登創辦人「望遠」 (Profile ID 3) 等，提供平台給暴徒進行暴力襲擊事件，而不加以阻止，他們在這一連串暴力和破壞事件中是責無旁貸的。

Backup 圖:

source:

推

10

9

8

救連登！

7

6

5

4

3

白色恐怖了

2

1

0

屌 推

乜撚野網黎

緊急 推

推下先
點救連仔

夠膽咪ban咯

推黎做乜撚樣？

@望遠

好似係一個來自中國香港的白帽黑客